關愛座唔坐得？港女斥大叔唔讓座：企嘅人仲老

關愛座唔坐得？港女斥大叔唔讓座：企嘅人仲老

關愛座風波沒完沒了？

有女乘客星期四（30日）在Facebook群組「巴士的事討論區」上傳相片，只見有大叔坐在巴士的關愛座，正低頭使用手機。她指當時有另一名較年長的伯伯站在後車門旁邊，怒斥大叔自私自利︰「企在門旁的人是更加老…不讓座給老人家的垃圾」、「換轉大家都會老，如果有咁嘅一日大家會點」？

死中女
係咪都玩公審

原來仲興批鬥人坐批鬥座

d女人真係好撚麻煩

阿叔隔離唔係仲有空位咩審乜

更老？
咁叫鬥老座啦讓乜鳩

其實點解要讓
廢老已經比少一半車錢
成架車比佢坐哂好冇

隔離仲有個空位 , 根本係個更老嘅都唔想坐

咁叻點解唔俾錢請呀伯搭的士？